## intent:greet
- oi
- olá
- [bom dia](salutation:morning), meu caro
- [boa tarde](salutation:afternoon)
- [boa noite](salutation:night)
- [bom dia](salutation), você poderia me ajudar?
- oi, tudo bem?
- oi como você está?
- eai
- e aí, beleza?
- tudo beleza?
- opa
- colé
- hi
- dalhe
- dale
- ola assistente
- ola bot
- hey bot
- hey bro

## intent:menu
- menu
- voltar ao menu
- voltar
- queria ver o menu
- vai para o menu
- quero acessar o menu
- quero converter moedas
- como converter moedas?
- conversão de moedas

## intent:explanation
- o que você faz?
- qual o seu objetivo?
- qual a sua finalidade?
- quem é você?
- oq você é?
- poderia me falar sobre você?
- fale mais sobre você
- você é um robô?

## intent:currency_list
- ver moedas
- quais moedas você converte?
- quais são as moedas que você utiliza na conversão?
- com quais moedas posso converter?
- quais são as moedas disponíveis?
- qual moeda posso usar?
- que moeda eu vou utilizar?
- me ajuda a escolher quais moedas
- como faço pra escolher moedas?
- quais moedas tem?
- lista de moedas

## intent:conversion
- converter
- olá gostaria de converter moedas
- oi quero fazer conversão
- me ajuda quero converter [real](currency) para [bitcoin](currency)
- como faço pra converter [real](currency) para [dolares](currency)?
- faz pra mim a conversão [reais](currency) para [bitcoins](currency)
- me ajuda a fazer uma conversão
- quero converter [real](currency) para [dolar](currency)
- conversão de moeda [reais](currency) pra [doletas](currency)
- gostaria de fazer a conversão [real](currency) [yen](currency)
- [R$](currency) para [$](currency)
- converter [reais](currency)
- conversão [reais](currency) para [euro](currency)
- [R$](currency) > [€](currency)

## intent:exchange_rate
- como está a cotação do [dolar](currency)
- quero saber da cotação
- quero saber a cotação do [dolar](currency)
- cotação [real](currency)
- cotação
- valor do [real](currency) hoje
- quanto vale o [real](currency) hoje
- última cotação do [real](currency)
- último valor do [real](currency)
- ver a cotação do [real](currency)

## intent:show_conversion
- converter dez ponto nove reais
- duzentos e quarenta e um reais
- quanto que dá 5 [pila](currency) em [dolar](currency)
- como faço pra converter [R$](currency) 9.00
- converte [R$](currency) 9.12
- [$](currency) 1,22
- como faço pra converter [R$](currency) 5.00
- [R$](currency) 5
- converter dez [reais](currency)
- converter mil [reais](currency)
- 5,10
- 12.44
- 60
- conversão de 4,99 [conto](currency)
- converte 5 [reais](currency)
- quero converter os valores 5,60 e 10,98
- converter  o valor 3.10
- converter os valores 3, 5.10, 6.90 e 10 pra mim
- 10.50,4.99,8,7.1
- cotação para 5,40 [reais](currency)
- 5, 10.09, 4.2 e 0.33
- os seguintes valores: 4.22,411.12,6.123
- 665,2 e 5.09
- converte 610.10 e 988.01
- 12.22,0.47,91 e 2.1
- 0.98 em [dolar](currency)
- 1.23, 544, 9.11 e 0.65
- converte 10023,89
- converte trinta [reais](currency)
- converte dois [reais](currency)
- mil e duzentos [reais](currency) 
- quero converte um milhão de [reais](currency)
- conversão de quarenta e quatro [reais](currency)
- quatrocentos e doze
- 1231231231,12
- 21356134512.235
- 24.324.678,00
- 12.500,00
- [mil duzentos reais com quarenta e cinco centavos](amount-of-money:1200.45)
- -90,00 e 12
- quarenta e seis [reais](currency)
- 4 000,90
- [R$](currency)12,00
- [$](currency)13

## intent:help
- preciso de ajuda
- bem, pode me ajudar?
- poderia me ajudar
- preciso de uma força
- por favor, poderia me ajudar?
- gostaria de uma ajuda
- help-me please
- quero ajuda
- preciso de um help
- me ajuda!
- ajuda
- help

## intent:farewell
- ok, até logo
- até mais
- sair
- tenho que sair
- preciso ir
- tchau
- flw
- vlw
- valeu
- falou
- adeus
- saindo
- até nunca mais
- estou indo embora

## intent:out_of_scope
- teste
- quero comprar uma xícara
- comprar 1000 bike
- comprar um xis
- quero um xis
- testar sua inteligência
- converte uma bike pra mim
- cotação da bike
- ta mas eai?
- não tem nada haver

## intent:affirm
- sim
- ok
- claro
- entendido
- isso
- s
- ss
- pode ser
- quero

## intent:negate
- não
- n
- nn
- não quero
- claro que não
- assim não
- nem quero
- não to afim